法停禁制令可否禁止警方用水炮車？

有無法律高手？
市民可否申請禁制令禁制警方用水炮車及於鬧市中用催淚蛋？

班狗仲理法律架咩